會計巴絲請入

想問下有冇DEGREE推介

利申:HKIAAT差2張PAPER未考到 目標係考到牌

唔好撚考了, 棄撚咗佢轉行啦

但係我又想係呢行發展

我大unsw